{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 올랑고디또펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、人数が追加される場合は、ご予約のお知らせにご連絡ください。 追加費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合はペンションによって入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 入室と退室時間を決められた通りに守ってください。 客室と周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に危害を加えるような行動は控えるべきです。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動的にキャンセル処理され、再予約することができます。 バーベキューを楽しめるテラスと海展望客室はあり、炭火は午後6時から7時まで提供されます。 ペンション内部は全区域禁煙であり、禁煙区域を破ると1日料金が追加されます。 プールは午後3時から9時まで運営され、飲酒後の入場は禁止されています。 ダイビングは禁止されており、水着またはラッシュガードを着用する必要があります。 駐車は可能で、海水浴場の近くに位置するペンションです。 ペンションの外部にはCCTVが設置されており、什器や器物破損時にお知らせください。 貴重品紛失の責任は当事者にあり、火災の危険性がある物品の搬入は禁止されます。 22時以降は放歌高吟、または喧騒な行為は控えなければならず、騒音や喧嘩がある場合は警告なしに退室措置になることがありますし、予約違反、客室内での喫煙行為などの場合も、直ちに退室措置となりますし。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、ご予約のお知らせにご連絡ください。追加費用が発生する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペットがいる場合はペンションによって入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動的にキャンセル処理され、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しめるテラスと海展望客室があり、炭火は午後6時から7時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "ペンション内部は全区域禁煙であり、禁煙区域を破ると1日料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは午後3時から9時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "ダイビングはできますか？",
            "answer": "ダイビングは禁止されており、水着またはラッシュガードを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、海水浴場の近くに位置するペンションです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの外部にはCCTVが設置されていますか？",
            "answer": "ペンションの外部にはCCTVが設置されており、什器や器物破損時にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "火災の危険性がある物品の搬入は可能ですか？",
            "answer": "貴重品紛失の責任は当事者にあり、火災の危険性がある物品の搬入は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "夜遅くまで騒いでも大丈夫ですか？",
            "answer": "22時以降は放歌高吟、または喧騒な行為は控えなければならず、騒音や喧嘩がある場合は警告なしに退室措置になることがありますし、予約違反、客室内での喫煙行為などの場合も、直ちに退室措置となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 610,
        "QA": 775
    }
}